無長期服務金，我工人詛咒我爸媽落地獄

事源係咁，我屋企工人姐姐平時都惡底，不過佢做野快快手，同我地屋企關係算正常。一做就做左12年，有日佢話要辭職，我阿媽話okay，不過無長期服務金，佢一開始話唔緊要，自己問過勞工署，知道係無。

之後唔知佢係咪愈諗條氣愈唔順，主動同我媽講：你以前應承過畀我！ 我阿媽話屋企環境無以前咁好，所以唔會畀。佢之後態度一直都唔友善，但唔知去到咁憎我地屋企。臨走個陣留低封信畀佢地，話佢地會落地獄，成世都會好多病！

同佢雖然無幾句，不過諗返佢原來咁憎我地，都幾唔開心

應承左人做唔到仲有咩好講

冇誠信，冇得怪人

應承左人唔俾抵撚死

地獄就落緊架啦 睇下第幾層
利申：賓主左廿年 感情好好

多多少少都俾d好黎好去咪算

畀左兩個月人工

未到最後一刻又唔知既

佢地會落地獄唧
都唔關你事

自己冇口齒仲想擺上黎等連登仔安慰你！？

你咪答佢，到時見

應承左人又唔比
抵你老豆老母比人咒

12年都唔俾人....

叫你老母做雞填數囉 冇誠信比人屌兩句都唔得呀？

扣佢口德分囉

未到最後 笑死 你估我係你？
佢都退埋休
佢出嫁我地成家飛去印尼 睇佢出嫁

好貴架咩

賣左12年比你啦

難得今次呢個CASE，樓主嘅老母俾人屌，而錯卻不在樓主。

你比唔足都唔好完全唔比啦,賤到你家人

冇口齒
你老母仲會早死廿年添呀

市道唔好 無退休金 你點睇？

你平時食菜心有幾日係紅色 東南亞農藥黎

抵比人咒架喎

其實已經俾多左2個月人工啦
係唔合佢期望咁多者

香港人都無，菲傭憑咩有？

經血炒菜心
工人姐姐們撚手小菜

本身要比幾多嫁

如果你覺得比人咒下落地獄就真係會落地獄,

你上連登做乜9.

求其講句野唔岩聽d連登仔就會屌到你鼻祖果代.

自作孽

我屌你老母係咪真係屌你老母

你老母應承過俾人又唔俾，有冇諗過人感受？

話唔定臨走前飲過m巾湯喇

自作孳 不可活

唔係做夠7年就要比long service 咩

老闆: 今年個市唔好，之前應承過既長期服務金當我無講過

我之前都有個工人姐姐
佢同我地關係好好
我當正佢係我第二個mama
佢同我地生活左都有16年 最後無長期服務金 佢都肯
佢好好 我好愛佢
直到宜加雖然佢無做 但我同佢都間唔中出街食飯
我又會請番佢食野

話屋企環境好就唔比，賺得多又唔見你手鬆少少比多幾個錢，現家做咁多年比筆錢佢當係人情都好呀

廢老唔落地獄唔通去迪士尼咩

自己辭職係冇長期服務金

我認我心邪

希望佢毒你全家

做左12年先知比人呃左
如果唔係佢信你有長期服務金
一早搵左第2家人黎做啦

佢講句落地獄算好撚友善嫁喇 仆街

一個12年，應承左人但就只係畀2個月人工
一個16年就直頭1蚊都唔畀

香港人